同自己講，今世點都好，唔生仔就得

所有野都係今生今世終結
唔想再延續d咩落去
做人太煩
前半生
自己冇得揀
好多野冇人同自己講
諗返都鄧自己慘
有時係街
見d人拗依樣拗個樣
乜都嘈一餐
就覺得好on9
做咁耐人
真係冇咩朋友
不過有時係街
見到d男仔
望住佢就好似見到自己影子
以前有個同學
又係同自己差唔多身世
做人真係好寂寞
好彩世上都有唔少自己依d人
原來自己都唔係唯一

生女呢